和理非係時候要接力，將行動升級。

的確，我地可以繼續去捐物資，買頭盔，買食物券，買衫，去接仔放學等等。 如果咁做真係可以保護到我地既年輕抗爭者，記者，我唔介意去做。 問題係，今天警方已完全失去紀律，失去專業，失去理性，矇面，唔帶委任證，改裝武器，勾結黑社會，不斷犯下戰爭罪行，即使證據確鑿，仍然沒有後果。

為了香港，年輕人選擇了自我犧牲，記者選擇了冒生命危險完成使命。 而這在每星期不斷重覆。 你問自己，佢地頂到幾耐？

我地一至五坐冷氣房果班，除左每星期行幾個鍾，又算是為香港做過了甚麼？？

我唔係毅進仔，我相信好多人都唔係。
我信我轉工，仲可以搵返差唔多既人工。
如果連少少既安穩都唔願意犧牲，我地真心係對唔住前線，對唔住年輕既一代。

支持８月５日全民罷工。